坂井泉水逝世十三周年

2007年5月26日，她在住院接受治療期間，可能因頭暈站不穩或天雨濕滑，從3公尺高樓梯上摔落，重創腦部，經急救後依然宣告不治，於27日逝世。

鬼材

Ms初出演

Tamori 成日撩姐姐

佢唱既歌真係好好聽 最鐘意聽中華一番果首 人大個左搵返黎聽 先知佢已經死左

姐姐

ZARD人気5曲の映像公開継続 27日正午からは坂井泉水さんへWEB献花

5月27日に13回目の命日を迎えるZARDの坂井泉水さん
拡大する
ZARDが5月31日までの期間限定でYouTubeにて公開していた17曲分のミュージックビデオ／ライブ映像のうち、特に人気の5曲の映像を継続公開することが決定した。

佢真係勁靚囉
拍水著完全無違和感

自1991年2月出道以來，至今已保有多項ORICON的紀錄（出自日文維基百科，統計至2019年12月）：
1.單曲+專輯綜合總銷量，日本音樂史上第九名，3764.4萬張
2. 單曲總銷售量是日本音樂史上女性歌手第三名，1773.3萬張
3. 專輯總銷售量是日本音樂史上女性歌手第五名，1991.1萬張
4. 四十三張單曲進人TOP 10，為日本音樂史上女性歌手第四名，包括男性的話是第14名。
5. 90年代日本歌手單曲唱片總銷售量ZARD是第三名的1518.6萬張，女性歌手的話是第一名。
6. 12張單曲獲得Oricon排行冠軍，為日本音樂史上女性歌手第四名。
7. 45張單曲進入Oricon百名，為90年代出道的女性歌手第二名。
8. 專輯連續九張銷售破百萬，連續九張為日本音樂史上第一名。
9. 破百萬專輯九張，為日本音樂史上第四名，和松任谷由實並列。前面三名為B’z，Mr.Children，DREAMS COME TRUE（美夢成真）。

永遠唯一女神！！！
買咗好多泉水姐姐正版CD(收二手比較多)~~
懷念下姐姐，以後有時間/機會去日本睇下(掃個墓)

用sony d250(都係二手收暫時靚靚仔仔), dbb調音播放已經收貨 平平地聽~

btw我有一套泉水姐姐修復圖(433張) 好高清好靚～

Can share?

咁靚女嘅

佢係真係好靚

可以出錢買 求圖

永遠懷念泉水姐姐

各位鐘意泉水既朋友可以入去獻一獻花

佢呢類就叫有氣質

獻左

又靚又有氣質

きっと忘れない

新版面有其他花花